\begin{frame}{essais avec valeurs réelles}
\vspace{-0.6cm}


    \vspace{-0.3cm}
    \begin{columns}
    
        \begin{column}{6cm}
            \begin{figure}[ht]
                \centering
                \includegraphics[width=6cm,height=5cm]{photos/Juin.JPG}
                \caption{tracé de l'énergie dans la batterie pendant la course en juin}
            \end{figure}
        \end{column}
        
        \begin{column}{6cm}
            \begin{figure}[ht]
                \centering
                \includegraphics[width=6cm,height=5cm]{photos/Janvier 300.JPG}
                \caption{tracé de l'énergie dans la batterie pendant la course en janvier}
            \end{figure}
        \end{column}

    \end{columns}
    
    %tracé de l'énergie dans la batterie pendant la course en janvier

\end{frame}
